一人一個面斥不雅嘅經歷

啱啱搭巴士，有五六個南亞細佬好嘈，
之後佢地仲開speaker打機，勁嘈。

我見到好多乖客都睇住佢地，但佢地睇完就算

於是我就拍吓佢地膊頭，問吓佢地可唔可以細聲啲。

佢地都肯閂speaker
但最尾我見到佢地仲喺度笑，我就忍唔住屌鳩佢地。

最後希望大家見到一啲唔公平嘅事都敢開聲
如果唔係只會助長咗佢地

sorry for 1999

去台灣住酒店check in, 見到有對台灣情侶響櫃檯講好差既英文扮外國人r upgrade, 個職員一走開就講返國語, 我頂唔順就屌柒佢

我: Why are you two so pretentious? Trying to be what you are not and get what you didnt pay for. Dont be such a dick
男: 幹你娘管那麼多
我: So everyone just heard what he said? He's just a pretender, holding a taiwan passport and pretending to be what? A singaporean?
女: 算了啦算了啦, 我們走了啦, 這樣好丟臉

佢地走左之後, 跟住個職員突然幫我upgrade到僅次於總統套房既房, 仲對我微微笑點點頭

師兄好波